\input{../../../../main.tex}

%\teachermode
%\printtrue
\begin{document}

\setphysstyle{ЛФШ 2020}{Кинематика}{9 класс}
\printtask{
\taskpic[3.2cm]{
    Два тела брошены под различными углами к горизонту с одинаковыми по модулю скоростями $v_{1}$ и $v_{2}$. Углы $\alpha$ и
    $\beta$ известны. Известно, что в момент времени, когда второе тело находилось в некоторой точке $M$, расстояние между
    телами было равно $l$. Найдите положение точки $M$.
}{
	\begin{tikzpicture}
		\draw[thick, ->] (0, 0) -- (3, 0);
		\draw[thick, ->] (0, 0) -- (0, 3);
		\draw[blue, ->] (0, 0) -- (1, 1.73) node[above left] {$v_{1}$};
		\draw[blue, ->] (0, 0) -- (1.73, 1) node[below right] {$v_{2}$};
		\draw[red] (0.8, 0) arc (0:30:0.8cm) node[midway, right] {$\beta$};
		\draw[red] (0.43, 0.25) arc (30:60:0.5cm) node[midway, above right] {$\alpha$};
		\draw[blue, ->] (2.5, 2.5) -- (2.5, 2) node[midway, right] {$\vec{g}$};
	\end{tikzpicture}   
}

\libproblem{city}{2004-09-2}
\libproblem{savchenko}{1.3.26}
\libproblem{moscow(1986-2007)}{1.130}
\libproblem{moscow(1986-2007)}{1.119}

}

\end{document}

%%% Local Variables: 
%%% mode: latex
%%% TeX-engine:xetex
%%% TeX-PDF-mode: t
%%% End:
